[重組句子] 康文署博物館節為防抗爭標語 留言只可由50組詞語選擇組成

打唔到字

on撚鳩

newspeak

建議政府建立一個 合適語言部 黎過濾一切唔安全既字眼

developer tool強行改字

真理部

不如學以前fb咁 剩係可以like咪算

言論自由？

pokemon
訪問訓練員

屌 仆街真係on撚9
咁撚驚 咁你直頭唔好俾人留言啦

綠寶石

組贊美句練習

minitru, minipax, miniluv, miniplenty

城市 在 生鏽
還可以 閒著無聊 嗎

city never change 還可以 嗎

1984 新語 無感情

俾一組字咪得囉
I love CCP

乜𠹌嘢叫「乾巴巴」？

係

在 生鏽 城市 還可以 愉悅 嗎

Tomorrow is Now

好顛
真理部咁款

自由選擇

city is sleep ing now
but tomorrow never

how

還可以 上 street 嗎

never quiet as 上 海港

弄巧反拙

一陣又改，康文處要經歷文字獄是永無止境

define city tomorrow

F12 inspect element

真係弄巧反拙

港共無論點打壓 一定冇可能打壓到消失

抗爭一定會好似水咁 be water

香港人會發揮創意

已經預計到之後會有新嘅抗爭詞誕生

求教學

已send

ctrl+shift+i 硬改

721 捉迷藏

幾時禁講捉迷藏

好波

真理部is coming
建議大家唔好順應佢去玩膠
要講乜係應該大大聲講出嚟

康文署作反了

good suggestion wor

但佢做server validation好易姐

有啲料到

防撚咩...DQ咪得囉

港共：咁都比你砌到

大陸化成功

真理報cls 河蟹is coming

$.post(API_ROOT,{ action:'cowritepoem_poem', poem:"光復香港時代革命"},"json")

靜少少贏

不誠實使用電腦

好快學校教書都係咁

city is 乾巴巴

1984
可以用的詞彙會愈黎愈少

香港變成荒謬之都

數字只可以用 5同0

推上Twitter 喇

入黎就係為左睇呢啲絕句

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

好句

咩黎

priase the sun \/

個 api 係 send 個 array index
即係你改到自己睇嘅，但上到 server 都係呢個字表

City is change ing

遇見 修鉓 吃到 乾巴巴 猶如 生銹

幹女兒 幹妹妹啲fd

乾雞巴嘅可愛ver

乾爭爭老女人
匪語 乾巴 有冇濕絲

on9到

垃圾正苦

正苦真係大事小事都咁垃撚圾

Never a tomorrow for the city.

sugar daddy

Push

香港言論自由喎

人來人往在修飾生鏽的城市

同一九四八張明信片一樣

咁冇得玩，諗住博佢用text submit上server, 又冇做server side validation

Free Hong Kong

Change the city now for tomorrow

路姆西乾巴巴

建議所有online對答只可以用標準詞句

正苦啲人唔睇連登架
上佢fb留言屌7佢地啦

乾不得巴巴？

The City is dy ing

在 生銹 的 鏡子 遙望 晴天

寫得好

嘩1984呀？

好句好句

如果唔加修飾直接人來人往在生鏽的城市 點睇

呢句都好正

I am a poet

有料

Pin

擺咗上 Twitter

城市還可以嗎
海港𥚃愉悅嗎
熱鬧繽紛猶如修飾
人來人往渡輪生鏽
the city is quiet
never a tomorrow

收集各位巴絲嘅佳作 砌做首歌有無得諗？

pishhhhh

推

嗎 乾巴巴 在 下 想 吃到

媒體良化部

最好有武裝

城市 生鏽 了
還可以 寧靜 嗎

對倒 的 熱鬧繽紛
城市 在 生鏽

城市生鏽了，
海港還可以熱鬧繽紛？
人來人往嗎？

乜撚野乾巴巴

人來人往 的 海港
猶如 照片

生鏽 的 渡輪
還可以 修飾 嗎

對倒 的 城市
還可以 熱鬧繽紛 嗎

晴天 閒著無聊
想 跳躍 了

Never sleep

康樂及文化事務
有咩文化？

Never quiet for tomorrow

在猶如生鏽的城市 晴天還可以遇見了嗎

未來就是現在5g廣告

圖書館戰爭

真係防到咩

binary

Now for the tomorrow.
Never quiet.

笑死，好似返咗去廿年前第一代語音辨識系統只可以辨識到指定字句

求你地貼link前睇睇有無fbclid，有就刪9咗佢
呢組嘢係Facebook Suckerberg用來track你係邊個來
咁貼出來，Facebook有心出賣你地既話會即刻知你邊個

打咗禁字會俾康文署Block

師兄西利

city now 對倒

樓主pin呢句

玩到佢改字庫囉

push